出街發夢 咪撚再講睇車讓車

我想講 次次出去發夢
畀狗追個陣 唔好再同我講睇車 同 讓車
我地係撤退緊嫁
後面仲有一班手足退緊
我地係要塞住d車 阻住班狗衝
你地一個二個就叫人睇車讓車 讓你老母呀
我地讓完條路 畀車過左 d狗咪可以直接衝囉
成條馬路空哂 淨係得手足 d狗車仲唔衝呀
屌你老母 下次撤退個陣
麻煩大家可唔可以幫手做路障 唔畀d車行
畀後面手足行左先 人命關天呀
我地手足畀人拉到 係暴動罪嫁 要坐十年嫁
班司機畀狗追 唔會有事嫁
所以麻煩答位手足
可唔可以 幫手做人形唔障
保護手足緊要呀

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

願意幫手塞

呢樣真係好嬲